假如誠哥過生，陳秀珠既仔仔會唔會出黎爭身家？

聽說佢同珠妹有個仔仔，如果佢一過身，佢仔仔會唔會同囂少&楷哥爭身家 ？

每年佢個私生女都會出黎叫爸爸

咁咪四個爭

過生日呀？